放蛇內幕爆料 撞正二百磅鳳姐 阿Sir嚇怕無下次

很多時候，警察的掃黃行動是以「放蛇」扮嫖客的方式，去按摩場或其他色情場所看有沒有違法的性服務等等。「嗰時試過『做蛇』，即係『放蛇』，放蛇嘅地方有分酒店同龍虎豹，即係靚嘢同Cheap嘢嘅分別。當時我仲後生，就幫手接咗單『下欄嘢』，係去一間時鐘酒店。」所謂「下欄嘢」亦即是下等、質素差的意思。想不到那次掃黃經驗竟把年輕的花Sir給嚇怕，從此再也不敢「放蛇」當嫖客⋯⋯

「 哇，二百幾磅啊，唔好玩啦！」鳳姐甫入房間，花Sir隨即被眼前的景象所嚇壞，沒有傳說中的婀娜多姿、美艷動人，只有很好「肉地」的二百磅鳳姐。花Sir看著眼前的人，只好說句：「肚餓啊！整碗餐蛋麵食先！」心想當然拖延時間先。當時同僚開始催促他要趕快搜集證據，於是他決定「彈鐘」，意即要求換過另一位鳳姐。

原來「彈鐘」也是一種調查手法。「彈鐘係有好處嘅，彈咗佢咪會走，變咗其他嘅隊員會跟住佢，睇吓佢喺邊度嚟。」然後花Sir只好等待第二位進來。「再嚟多個，195磅，輕咗5磅。」他回憶起這段往事也不禁失笑，更笑指自己當時堅決拒絕鳳姐提出幫他淋浴的邀請。那刻花Sir趕緊蒐集對方違法的證據，然後便聯絡隊員上來將鳳姐拘捕。

原來肥絲轉咗行

肥雞絲

好明顯係陳靜重出江湖啦

起碼要十支美極先頂到

平時睇新聞見到掃黃果d好多都唔係肥

再嚟多個，195磅，輕咗5磅

點解見到二百磅鳳姐要嚇親？
仲要婀娜多姿，當自己真係嫖客？

確實好 但唔知點解會拘捕10女3男咁詭異

馬伕？

對鞋咆哮緊

有早知我都去當差食好野啦

知唔知自已係返緊工

肥婆也是肉

佢又知幾重？同條女磅過？

又唔使咁，你係街見到catgirl你都打個突，何況做緊咁嘅任務。

整碗餐蛋麵食先

咁如果做屍體發現案，條屍又臭又爛又多老鼠
係咪以後都可以唔做呀

希望係啦

原本厚底著到變平底鞋

你一定唔係男人
平時睇下jg見到都會吊出聲
何況真人

係

放蛇都有上級下級分別
上級就可以叫酒店高級雞
下級就呢d